Cities:Skylines 自由度最大建城遊戲 (1) 頭版重建

Cities: Skylines (1)

上回: ZOMG NONE! LiHKG FIRST!
平行回:

遊戲特色：

- 模擬城市經營類
- 自訂巴士路線
- 自己拉水拉電
- 可以劃分唔同區域,唔同區域可以有唔同既政策(policy)
- 遊戲鼓勵玩家做MOD, Steam workshop有幾萬個mod, 乜都有, 包括中文版mod
- Steam Workshop MOD一覽
- steam:

IGN 8.5/10 佳作
巴哈姆特 9.1 /10 佳作

購買前需知Q&amp;A

&gt;&gt;遊戲只支援64bits Windows&lt;&lt; 32bits既請升級返正常先好玩

1) 豪華版同普通版有咩分別??
A: 豪華版比普通版只係多5座建築物

2) kinguin買key信得過嗎?
A: 好多巴打都用依個網搵平key, 最重要係你要sure佢係寫住Worldwide (全球key)
買完係Steam入面直接REDEEM就OK, 唔明可以留言問我地

3) 除左KINGUIN邊度仲可以買到?
A: GMG都有做緊特價, 但只得8折 普通版,
GMG夏日20%off(八折) key: GMGSUM-MERSAL-E20OFF (請留意GMG主頁,code會每兩星期變更)

4) 淘寶買有冇事?
A: 首先，Steam係會鎖區既。淘寶買既Steam Key主要分左 俄區, 國區, 世界Key。俄區/國區key需要比個account賣家去幫你activate，gift方法亦存在好大風險會鎖帳號。當然我唔可以話一定鎖, 但淘寶買既風險自己要諗清楚承擔返。

高登巴打整合資料 內有詳細遊戲資料(mod推介, 起路教學)

簡單基本Q&amp;A

Q:點解成日玩玩下死好多人
A:因為人係會死,得6年命 你同一區住宅一齊起左左幾萬人 就會幾萬人一齊死

Q:起完水壩氾濫點算好
A:可以起抽水器抽走

Q:玩到一半成日都塞車, D路點起好
A:
完整道路教學

遊戲出錯有問題最好附上output_log.txt

MOD篇

遊戲公司鼓勵大家安裝/設計mod
只要係正版, 只需入steam cities skyline既workshop揀岩就按訂閱就會自動下載 安裝埋 以下落黎介紹一下香港特式既MOD

[WIP]

唔貼啦重製咗先

話時話我之前都講過想重製d mod,但搞咗好耐normal map得個桔
有無方法易整d

LM

幫唔到你
3D近排先學, 廢都講唔上係廢

好似29wo出新DLC

留名
唔知係咪部機廢搞到成日crash

有冇巴打知唔知點解入唔到game

玩其他game又冇問題（diablo3 ，信長革新果渣都無問題）

係咪裝左繁中呀？

係呀

留個名先

我之前都係咁 你試下del左繁中mod用英文版入唔入到game

如果係繁中有問題 睇依個

我訂閱左一個、亦係唯一一個。取消左真係入到

唔該曬巴打

終於搵到呢個post

遲下得閒可能會學玩下blender，依家諗唔到可以點幫

新DLC有得買

等特價

[ICYMI] 1.6.0-f4 patch (paid and free content list)

水霸同水力發電

Recommended readings 仲有

有冇巴打知道點樣先可以有返幢ICC
係作者del咗定點？

有冇人買左新DLC?
有乜新野玩?

Sub building serialization + sub building tool in asset editor
即係依家有sub building, 唔使再用個sub building mod?

新post 留名

新po留名
買左好耐兩 但部機玩一陣就lag到hi hi

原來有繁體mod 多謝巴打

提你換機

轉場

D人讀完書係咪唔會去工廠番工

1. Schools out
2. 想工廠工高技術Cim高教育: Realistic Population and Consumption Mod

Yes

Sub-Buildings Enabler (DEPRECATED)

留名

Network Extension Project 俾 Network Extensions 2 取代
舊既Road Color Changer，Traffic Report Tool好似收左皮，有個新Road Color Changer Continued同Traffic Report Mod: Updated

呢度好靜

公共交通線路點set最好？

班仆街揸車唔識轉線㗎，下下行死一條線

我想問啲DLC係咪要逐個買先有齊哂啲function

Metro Overhaul Mod

啲人冇轉

點知你
冇圖想人幫到你啲咩?

1. Yes
2. Update有少部份功能免費

一係睇guide一係裝mod, 出入口設計怪得邊個, vanilla AI係咁

香港mod真係好少

Hiiii ken

好耐冇玩 推推post先

趁Steam winter sale買左Deluxe Edition+After Dark+Snow Fall，ND等下次有特價先買

After Dark $33蚊已買

頂住先，始終太少人識整同整

識就多人識， 無人有時間整

X2

每次有新update/dlc
有d mod就用唔到
跟住個save即刻收皮
好灰

有無mod係可以改到火車唔需要要個cycle?
即係真實火車都係點到點咁行
唔需要一個cycle

好似無
A去B再返去A其實咪又係一個cycle,我又覺得無乜野

講咗幾次單向都好呢個系統做埋收車調車
唔通你啲車去到總站會消失再spawn?
呢個可以考慮到唔同軌道配置同運行模式

不過有option autocomplete另一半都好

想問下點先睇度要做到乜程度先會進化？
玩左幾次D大廈同個城都好似都唔識upgrade

起下公園，公共服務，啲路升級做有樹既路

好想砍掉重練 每幾年就死差唔多十萬人 成個城都係吉樓

同埋如果個城市Map本來有火車軌連接住
但玩左好耐都無火車入城 即係本身個地圖map有bug?
我已經裝過spawn mod 都無用
唔想斬掉重練

Extended Building Information

有火車站冇火車用定冇火車經過?
地圖外用 Cross the Line 改, 要加用 Unlimited Outside Connection
應該你路軌睇漏眼

有時d轉角位同連接位路軌有斷開
要仔細d檢查下

各位市長 Happy New Year!

Happy Nobody's Year

有冇1:1香港島地圖

有無巴打知個dlc組知包幾時會再有特價 我好似錯過左

Hi ken

點解search 唔到呢個post
搵左好耐

真係唔知

大家會唔會有啲道路/城市規劃嘅網站可以俾小弟參考？
尤其想睇多啲公路出口交匯處設計

近排周圍逛見到有呢個網站好似有啲參考價值：

其實電車好用定巴士？
巴士線其實有乜用？

有無啲玩得勁可以參考下

disaster係好玩

嗰post search唔到

雪地好玩好多

Flux

FB有個 Road Research Society 道路研究社 間唔時會講下啲道路設計，你睇下岩唔岩

巴士線係set架巴士點行，同個站晌邊？

dlc多左個巴士路
唔知有乜用

Keyword: Cities, Cities:Skylines
Skylines唔得
Search algorithm 請問admin

多謝支持

英國政府有一個簡單交匯處合集, link後補
其實Wiki夠用
進一步嘅規劃後補

1. 呢個問題可以開片的
簡單講, 鐵路同道路分別, 自己參透下
Game內一般冇誘因唔一跳跳到地鐵, 地下段太平
2. 同畀條電車線專線一樣捷運化(as in rapid transit) 改善巴士, 大路多巴士考慮起下冇壞

唔知撞左乜mod玩開個城玩唔到了

電車唔受風雪影響
同埋靚，懶係chill咁

如果你將香港分區，火車就係新界，港島，大嶼山同九龍既連接
地鐵就係within五個district內小區既連接，巴士就係地鐵站附近區域既連接

有追緊呢個

dam點解發唔到電

起高壓電纜/Pwr Rsc Graph 睇下覆蓋成點先
同埋 demand/supply 都要 check

要等佢儲水

有無得改班次密度？

點解啲屋變曬尖頂

地鐵塞車塞到仆街 點算

係咪有mod整大型轉車站

換車加容量
加車加密班次

4-platform 基本上夠用

有無裝metro overhaul mod

變曬歐陸風
有無得變返正常

玩玩下變？

一開始

European themed map
Theme manager + European Building Unlocker (+ vice versa)

Vanilla: 加站(=多月台), 多線化, 加緩避同待避段

IPT

A E S T H E T I C
單一分工理論上係咁啦

發覺用 VPN 行 LAN Only mode 連返去 hall 再玩 Cities Skylines 都算幾順
利申：SoftEther VPN + Steam Home Streaming

但我咩都無開到

你睇下個map既theme係咪同之前嗰個唔同

地形圖會有得 set default style
new map 嘅時候應該係有得 set 先係

原來有post
留個名先

點解人口去到萬六七就卡住唔上

圖都無張點知發生乜事

happiness 緣色
住屋工業商業要求又唔高

開始起貧民區

而家呢個舊交匯處要重建

圖上方條落山路太過塞，啲車迫晒入去

執完

主要參考咗黃泥涌峽道、司徒拔道一帶嘅設計（山路）
同埋新清水灣道近順利一帶、西貢公路交匯處近科大（快速公路降格）

附加

big69

自己個城喺某個時間線有可能會成真嘅樣貌（因為炒咗）
btw 個 Traffic++ 而家真係唔好用，太多問題

想問下點樣可以兩條馬路貼咁埋
我試過用NoPillars 係得
但另一邊變左起唔到野
(即係無得劃區)

兩條馬路嘅中心點個間隔應該係兩格嚟
照計就算乜 mod 都唔裝都好，都應該唔會好似你咁「但另一邊變左起唔到野」

裝完trafic++啲舊save 玩玩吓會彈game
都係用返president trafic 好啲

可以起sam luk ling

新expansion內容

Cities: Skylines - Mass Transit
About this Game

Mass Transit is the latest expansion for Cities: Skylines, the award-winning city-building game, and it brings several new systems into play to help citizens traverse their towns in speed and style. Commuters can now get around on the water, up high mountain peaks, and even through the sky thanks to the addition of ferries, monorails, cable cars, and blimps to the game. Along with new transit service buildings, mass transit hubs where lines can exchange passengers, new scenarios, new landmarks, and new road types, urban planners now have more options than ever to add unique style and personality to their growing cities.

Feature List

Sick Transit, Glorious Money: Add a wealth of new transit options to your city, and add wealth to your city’s income! Let your citizens get across town in ferries, blimps, cable cars, and monorails!

Orderly Hub, Bub: New mass transit hubs can bring all of your services together, letting citizens change rail lines in one building, or hop from the bus onto the ferry, or even find their way through a sprawling monorail-train- metro station.

Become a Roads Scholar: Explore a set of new challenge scenarios focused on solving traffic problems and adding new transit systems. New road types, bridges and canals adds variety to your city, and new ways to solve its challenges. Become an expert in traffic flow, and then use that knowledge to improve your city!

New Hats for Chirper: NEW. HATS. FOR CHIRPER. (And also new unique buildings, policies and achievements. But HATS!)

自己都唔記得貼

Shroomblaze原來有噉嘅故仔

ipt仲係咪用唔到?

好耐沒玩 熱水system有咩用架?請問

好耐無見

南港島線
獅子山
沙田
西九龍

冬天地圖用，用嚟提供暖氣。(冇的話會用電嚟代替)

可惜冇加埋海水區域供冷

巴士線有Transitmix/Remix, 鐵路有NYC嘅Brand New Subway, 街道就有Streetmix
Code for America入面其中一個重活躍緊嘅簡單project

唔用IPT 可以用咩MOD去增加公共交通工具既客量

唔怪得D電用得咁快

AVO, 改車嘅客量AVO逐卡計, IPT會除開成列取整數

勁
求地圖

而家灣碼巴士總站以前係卸貨區嚟

路好難起到好
新手 重新玩過 起路
大部分都起左單程路
但發覺 好多設施都好難先去到
E.g. 垃圾車
但一驚改返整對線 會塞

這遊戲很複雜啊 當初是因為玩了10年hoi而對P社有信心才買, 怎不知原來是這樣 玩了很久都未能全面掌握所有功能

10年HoI睇完guide有咩問題?
而家HoI4弱智埋, 好難通前作覺得C:S難

想要general advice定specific advice?
單程路更加要計劃得仔細
公共設施難去到定你塞車? Service vehicle Vanilla AI唔掂唔mod就要預鬆啲

想聽下specific advice

公共設施難去到係因為太多單程路 較到條路拉左好遠//兜 先到

譬如 垃圾場 我會放係工廠區果邊 又唔可以太近民區 較到太遠太難到

Btw 好耐冇玩
呢啲基建service我放開公路隔離有路畀佢直出
好似公路交匯處起大小小啲窿塞到焚化爐

圖?
記住用One-way Street Arrow

總覽

暫時問題唔大

重災區

Highway ramp 好易有jam,因為你D路口太密 ，就算One-way都唔夠快，入快過出就會係咁。Highway應該串通大半個城，唔同地都有得出入。唔洗成個城出入都要去哂一個迴旋處

Art Deco噉嘅asset DLC
Pearls of the East = "Chinese"...

NetworX: Cities:Skylines出發製作交通運輸網絡地圖工具 (beta)

完美主義痴線佬

買左成年 卡係開game白字畫面玩極都玩唔到。。。
用緊amd series
avg free edition
360衛士
屋企人裝既
disable 哂都係玩唔到。。。
好想玩 但唔知點解決

你windows幾多bit

64

Cities: Skylines - Mass Transit - Dev Diary 1: More Than Just New Public Transport Types

Cities: Skylines - Mass Transit - Dev Diary 2: Ferries

push~~

好好玩

地就咁叫 hong kong
可以去skymod search

即係噉, 即使呢度冇人你講呢啲係趕人走
鬼唔知咩

起緊大阪
路網60% done

阿波座
神戶線大阪
港線分岐

難波

起完路網開心Share

而家有咩MOD可以解決bunching呢個問題?
之前用開個traffic mod死左 無update

IPT --> TLM + Vehicle Unbuncher + AVO

TLM 堅好

好似又多返人

lm，不過好小時間玩

等緊mass transit. 有無消息幾時release啊

好想出ps4版

冇

海嘯死全家

成忽移平左
海嘯點撚搞

海嘯勁恐怖，擋都擋唔到

Load last save

最鐘意save完玩海嘯

好似無
仲有主城果邊未死既

留名啊啊啊啊啊啊

有冇人起緊香港

教我起plz

Hong Kong E500 Double-Decker Bus Series 死左

起緊路網

重建回復番了

多左新路？

哇呢個expansion正

類似 road extension

之前井型公屋同地鐵又係

[ICYMI]

好耐冇玩,入到去發現所有MODS 唔見哂
連Subscribe 其他MOD都唔得
有冇人知點解會咁

舊save, 設計時參考沙田/屯門 迎市鎮去起路同屋苑
不過個save爆左citizen units 同埋太多平地而停左

屏風樓

最近另一個save 起左一個比較大既地區, 參考地方:葵涌/美孚/ssp/mk

路網大致完成

夜晚

暫時係咁

屌唔怪得海嘯無得擋
佢都唔跟物理咁移動d水流
起幾多flood wall/ canal引導都無撚用

點解人哋啲相靚到咁誇
我裝哂咩EYECANDY, DYNAMIC RESOLUTION
整埋DAYLIGHT都冇咁誇

呢兩日都用左70% ram有時成隻game停左咁搞乜

較下resolution

或者加ram啦

8gb都唔夠

啱㗎, Performace至上呀, 想J㩒下hi-res screenshot重實際

標準8GB梗係唔夠, 你以為咩年代

熄撚咗disaster 佢啦
辛辛苦苦起一堆野出嚟一個唔該就炸柒哂
真心嬲

碼頭用咩mod起架??

有無執下海床高度

加ram啦，順好多

裝左 Metro Overhaul mod, 可係起齊地面地下同高架地鐵

但係佢default 會將某d火車站變左做地鐵站, 裝mod之前既地鐵又唔compatible, 成個save冇心機再玩

Sonic 2 Apr @ 5:02pm
@Issen:

1) Disable the converting of train stations
2) create your train network complete with the stations.
3) Enable the converting of train stations
4) Create your metro network.

After this step, DO NOT MOVE OR CLONE the existing train stations of your train network, they are converted in the same moment.
But you can create new train stations after disabling the train stations converting to metro stations and vice versa. Stations can exist as train stations AND metro stations at the same time on different positions, this is possible! No problems after reload a saved game.

Look at:

我為咗玩CS都加到16GB
但係就算16GB玩玩吓都會覺得唔夠

我 32gb

起碼食2xgb

我都係
6800k 32GB 1070
玩到廿幾萬人就黎料

32都真係唔夠

Lm

我個城九十幾萬人

迫到仆街又勁食ram

我想睇cap圖

要幾多ram先夠

192GB

我座城40萬人一zoom近就已經好lag..
用緊24gb ram

咁要雙路e5先得

點解我入game 長期logo畫面就出返去windows畫面
明明我以前玩到
我已經重新安裝過

求高人幫我

snowfall 50% off
natural disaster 50% off
買唔買好

打錯 disaster 25% off

disaster等左咁耐都未買

復活節喎! 背刺呀!

請問大家有冇遇過d公共交通如巴士鐡路埋左站等好耐先走人？明明info已經標示上哂客，set unbunch 都冇用，會唔會撞左野？

我用32gb夠

冇呃你

唔明 disaster咁抵玩咩 ??? ???

屌我得SNOW FALL
焗買佢BUNDLE 個個PACKAGE

每次起晒九龍去到新界果陣就會冇心機玩

邊張map

應該有mod炒左/assets落左架

有個Mod loading mod 好似係，你會知fail 左邊個mod

海嘯好煩

用d mod降低海平面又搞到有d地方淹水又有d地方無水

要重load save

半年冇玩 一開返D STEAM勁多ERROR

係咪要取消晒佢

取消哂實無死

Evacuation Bus做載客係咩事
已剷IPT

唔知係咪教育太好
撳左school out
降低教育budget
都無人去工廠返工....

試過另外劃一個區由頭搞起個工業區
都係勁快就請唔到人
而家啲廠執柒晒

純辦工室頂唔頂到落去??

唔通要砍掉重練

同樣問題，我索性刪左d學校
同埋好多available job無人搬入黎。

我d工廠9成都係highly educated既人去做, 都唔會執笠
反而係有工冇人做

佢個返學同工廠需求好煩

有無教學可以完美balance? 或者唔洗完美,唔洗係咁廢棄工廠就得

我見執笠多數係冇人買product同冇人番工
前者自從我駁左大量既碼頭同火車站去工廠區之後, 就好少見
後者就多數死亡潮之後發生, 試過22萬job available 得15萬人番工.. 但過番排D人生番番黎就D工廠自動起番晒

係咪因為交通唔好而搞到冇人去工廠返工
我依家玩到接近一半highly educated 都冇事
最多都係幾間會執笠

呢隻好似好玩過simcity

當然啦
paradox好鼓勵玩家整mod, 所以好多元化咩都有
EA就收皮啦

會唔會搞到呢架車無車錢收

屌 取消晒再加返D岩用果D都係瘋狂打ERROR
究竟邊個有事

宜家重話我隻GAME係CRASHED

Simcity重有Maxis俾EA玩死咗, 你話呢?

TLM呢? 有冇試過new game?
我睇係game問題, 等patch

辦公室係唔好玩
Realistic Population and Consumption Mod噉改個工程教育水平係必要, 或者要有新mod加快下流

開新save啦。
應該要game入面剷哂d MOD起既野先可以del mod.
太多無可能搵得哂

咁究竟邊D MOD係冇事 PAGE 1 果D有D都有問題

加左幾個必用既MOD會彈GAME添

終於玩到45萬人口，放假起埋另一邊島

有個mod係可以俾高學歷返廠

學校唔洗起，佢有個奇觀建築，起左就全城大學生。

可以玩飲屎水，佢濾水廠排的污水好似冇污染，係可以飲。唔夠就起水塔。

香港日夜景

但其實座城d人學歷水平係點又無乜影響咁

95萬人

一定有，寧願高好過低。

sc4

始終夜景最有 feel

有無SAVE SHARE

起左呢個過多排無人返工

全部高學歷唔肯返d cheap工，長期n名過度教育工人

其實交通夠好既話果啲高教育人士無野做既話都會死死氣去做

好多點share?

密集城市比較有feel

機被洗之後都冇玩過了

只係覺得好亂

巴打用咩地圖

想問吓Ipad有無啲煩似嘅sim game

屌 其實最大問題都係交通
每次起左火車貨運站就開始塞到仆街
跟手就工廠收皮
又要研究下啲路先

一定要有一條獨立的高速公路

要留意個水位，可能上游水位都高唔過你個霸

幅地圖叫咩名？

我16G Ram / FX8300 / RX460 都係行1366 x 768

你裝左 Traffic + ?

唔係unbunch先會咁咩 喺站等一排先開車唔洗距離太近

達地咁高係咪防海嘯用

唔敢玩天災，呢個game的市政功能仲係太原始，未有政府的概念，有天災根本應付唔嚟。開呢D根本玩自己。

可以成個SAVE SHARE架啵 (好似係)
脷伸 好耐無玩

要有齊D Mod，否則開左嗰save都係冇用

係唔係 1：1 map嚟？ 求steam link
Thx

玩親到死亡潮都好灰，50萬人一陣就死剩30萬

連埋mod同map link share

冇steam link 得skymod

係1:1呀

啱呀

[ICYMI]
Cities: Skylines - Mass Transit - Dev Diary 3: Blimps & Cable Cars

"However the cables cannot pass over houses."

1:1會唔會LAG爆機

我用i5 750 + gtx750 + 16gb ram 都係微lag

發現左個MOD move it! 幾正

唔駛玩啦

Daytime

Why?

維港

有無人同我一樣無用mod

冇mod玩少好多野

2017/05/18

買左勁耐 唔敢玩 驚見唔到太陽

買買買

其實得10%人口搭公共交通係咪正常 玩兩個save都無試過高過15%

冇裝traffic+
就係set左unbunch 0都係係咁

點睇？

我個城得1%

左上角果堆掣有得睇

1%咪塞車之城

D人失曬業添

點解個個香港map都咁細既

邊個先
1:1 81 tiles都做唔到

買買買

又要等漢化update

1. 正常
2. Trips saved =/= usage (好重要)
3. Cim揀mode of transport有preferrence, Citizen Lifecycle Rebalance會令多啲高密度人搭車, 低密度人揸車

有冇方法加多d 遊客？
我d 景點得3x 人visit, 係得space elevator 有過百

有冇mod可以解決d車死行一條線？
我已經改過dlane arrow

其實正常應該係大約10-15%左右
當個城好細, 所有人都塞哂同一條路, 咁你開一條地鐵線分分鐘有20%
之後個城愈來愈大就會趺

另外當D人上車而未落車好似都會推高公共交通流量,
如果特登唔起雙月台/三月台塞地鐵, 地鐵人流帳面上可以double
因為成班人塞咗喺地底走唔到
有次我做完路線重組地鐵少咗1/3人搭, 但車流真係唔覺有多過

過到來諗住追一追POST
屌 整香港個巴打勁到

日本車站MOD我冇DL，因為一開始未識玩冇留位起火車站
我主要都係用Ｄ冇乜實際用途 得個睇字既MOD

小弟第一個城
地圖係用GAME入面DEFAULT既 唔記得叫咩名

雖然想日本風 但初玩唔識，個城名係電腦GEN既叫LAKEDALE
連左邊行車都冇撚較到就START左

玩到一半先開始搵MOD玩，而加人口只得10萬人
同我DL既MOD一樣，以下既圖都係純粹當睇下風景

垃圾IMGUR 自膠

點整極光

大阪城？

九龍+港島做到喎

隻GAME本身有架WO

係啊，我DL左江戶城大阪城同一個普通日本城堡，呢個叫最靚

另外有幾個MOD我DL左未用

日式小鎮THEME

日本交通燈

公路toll booth

temple set

日本商廈set 唔知係咪要用RICO PLOP

有新幹線既train set

JR train set

好想起新圖玩，但又怕mass transit出咗之後要大執

>香港

所以一早已經棄 save
一個月好快啦 完 sem 有得玩

有down個日本小鎮theme, 但啲屋好細, 得1x1 2x2 搞到啲路畫到好逼, 幾格一個路口

藍格係1:1下, 81格覆蓋到既範圍

所以玩香港地圖只可玩一部分區域, 一係壓縮

81 x 8 真係超級電腦都唔掂

人地啲 access road 同巷仔窄過game嘅行人路, 車又要用車仔先入得

屌 我岩岩先發現原來Metro overhaul既路軌係冇電纜
原本我DL既JR model同elevated station本身係for火車，搞左一大輪而加竟然要砍掉重練

呢樣應該有排都唔會改/加

Overhaul要用好似好複雜 所以無裝

啟德機場

如果用佢比既train model就冇所謂，最基本起番個depot駁番地鐵就得
但要用custom車同站就要搞多少少野

而加我把心一橫將全部metro連地底既都連根拔起由頭來過
計劃係唔用metro overhaul，直接起elevated rail

唔知第一頁有冇推薦過，岩岩多得呢個mod，如果唔係剷tunnel剷到下年

噉就啱啦
歐美metro係第三軌比較輕型, 日本冇分佢地咁重型嘅大 loading gauge

冇得揀轉邊啲勁失策, 要又開又熄
好彩一直用火車

其實我對火車冇乜研究，只係見電動列車冇電纜頂唔順
我個城既cargo train已經塞哂，我又想將地圖既高速公路改番哂elevated，咁一次過overhaul算

今次有排搞

train converter個author好似有解釋過可以係config到自己set，佢只係default左一d比較多人用既

列車LIST

車站LIST

新起左個皇宮

一開始連左邊行車都唔識SET，我岩岩SEARCH到點樣撥亂反正
大家祝我好運，因為而加連巴士線都要砍掉重練

search返個config file可以自己set邊啲轉邊啲唔轉

我exclude咗幾個車站唔轉留俾火車用

btw 冇記錯overhaul個作者話會出埋高架電纜版
不過唔知要等幾耐

諗諗下巴打都講得岩
等出左DLC先再玩

有無邊個steam地圖推薦 想玩新城

好正

d區域點劃分?

咁點解唔直接用番火車算

新地鐵嘅路軌整得超靚 尤其高架路軌 好有現代感（類似西鐵）隧道都整埋
而且workshop愈嚟愈多車站/列車要有Metro overhaul先用到

我覺得好麻煩
有啲車站dl落來明明係比火車，佢又default同我轉做metro搞到我要改番config
最後我都disable左個mod將所有公共交通由頭來過

不過如果係整歐美大城市style就真係唔錯既

Cities: Skylines - Mass Transit - Dev Diary 4: Monorails

19單軌

架車成個龜頭咁唔靚

如果係suspension就靚, straddle-beam重要咁淺一定柒, 要貼住條軌先得
單軌應該俾我拎嚟當磁浮多

嗰game係咪有建築物上限？而家大約49XXX嗰建築物，佢唔俾我再起任何嘢，包括公共設施。

但幅地圖仲有好多位置，人口都係得40幾萬

cannot build any more object of this type

入唔到workshop
佢話我未開安全性與隱私
但係我開返仲都一樣問題
點解決

有冇地圖好介紹

火車by default local train同intercity 都會站站停, 會搞到d車站塞死晒
雖然有個local only train station mod, 但係又成日唔記得開

on 9 左係條河既上游起左個大型泵水站, 搞到下游乾晒

開extra landscaping tool 係上游放一陣水, 下游又水浸

左: 香港地鐵英國製列車
右: 東京地下鐵營團08系電車

用 default 運河 (唔知點叫)
扮城門河大圍段唔好咩

CSL Show More Limits

左: 西武6000系電車
中 JR 205系電車
右: 機場快綫Adtranz-CAF電動列車

緊係唔好, 條河乾左河邊d住宅即刻投訴地價低仲搬走埋
邊似大圍咁, 條河冇水附近d樓仲愈嚟愈貴

出水車泵水走

淺水又唔計
game mechanics

有冇人有雙線雙程HIGHWAY既MOD

用左NETWORK EXTENSIONS PROJECT都係得單線雙程HIGHWAY

Network Extensions 2...

係唔係要刪左NEP先? 裝NE2?
因為我之前一開NE2就入唔到地圖, 迫住熄左佢..

network extensions 2 個description 唔係寫住要delete左原本個network extensions架咩

試左刪左NEP淨係用NE2
玩就玩到，但玩玩下就會死game
都係放棄NE2

好似一耐左就越黎越少人搭公共交通咁 塞車越黎越嚴重

If you are subscribing to this mod and see only '812125426' show up in the content manager, unsub this mod, unsub network extensions V1, and unsub Traffic++. Then go to C:\Program Files (x86)\Steam\steamapps\workshop\content\255710\ and delete folders called 812125426, 626024868, and 478820060. Then resub to this mod.'

係steam workshop 見到一系列叫做metroped既地鐵站

可以用行人路起出口

Cities: Skylines - Mass Transit - Dev Diary 5: Hub Buildings and intersection settings

network extensions 睇落要再寫過

integrate左勁多野
應該有個零禮拜唔駛玩住

用過好多mod嘅舊save有冇可能喺更新之後開到
次次更新都要開新save

終於有得自己set路口

佢有個adjust road唔知咩黎

SC5 Building Tokyo 作者嚟C:S整 Building Osaka, 另外有個未來風系列

成日覺得佢好中二
咁多故事

Cities: Skylines - Mass Transit - Dev Diary 6: Mass Transit in Action

...

.

我expect cable car係用黎上懸崖，超斜超高起唔到路個d..
希望唔係幅圖入面咁用黎起係平地度.

個吊車

工人通勤用纜車

過河同保護舊城區都有用

佢起到高過啲工廠都算啦, 而家隔籬重有條路軌...

無玩半年，依家手痕再玩
發覺入唔到game,要del曬啲mod
依家仲有咩好mod用?
btw 齊dlc

仲要話 cheaper
不過算啦 睇佢 monorail 都知係尻嚟

冇嘢嘅我就當佢係磁浮/石屎膠轆AGT

Thx

纜車我估佢起個位鳩啫
不過佢個monorail有幾鳩，呢排太忙無乜留意

我意思係 Dev Diary 起得肉酸
後面起到過山車咁
monorail 本身係好嘢

Monorail同磁浮作用有咩唔同？

改個速度同加速咪扮到磁浮
磁浮唔止高鐵, 最出名例子: Hyperloop One 同 Skytran (PRT) 共通之處係用Inductrack permanent magnet EDS
對比常規鐵路, 磁浮, 單軌, 膠轆全部要行獨立系統, 冇得好似 break of gauge 噉行 dual gauge track / variable gauge train (日本窄軌GCT難上加難), , startup cost 同 entry barrier 好大, 市場又細, 侷限咗佢地發展, Inductrack噉甚至預你設計成貨運算係有返啲競爭力

Forum同/r/CitiesSkylines有啲人想喺C:S玩Hyperloop, 改下個路軌同車站asset將條beam變一條管同封閉式已得
懸掛式單軌反而煩啲, Vanilla冇原生系統

單軌波口位重叠咗, 根本唔係噉work, 架列車係穿唔到過去, 要noclip穿牆
纜車懸掛角度勉強叫做 acceptable break from reality 係遊戲限制, 單軌個波口位啲beam同switch痴埋一嚿直頭現實冇可能
Vanilla出啲咁off嘅feature要mod fix離晒大譜

呢個ok嘅

準備開新圖

區間 > Train
普通 > Metro
中密度 people mover > monorail
市郊電車 > tram

通勤 > cable car
托柒 > 巴士

船未諗到

已經有好多post屌過CO啲stream唔專業, Dev連個 lead designer show出嚟都咁求其個PR食得屎, 細廠唔係藉口

已經預見到「停」果個位會有長長既車龍

update左之後成個地圖 d 車站冇晒

出左lu..

cable car係落到懸崖, 不過個物理..

更新完緊係開新map玩

冇眼睇

Broken assets:

Custom Assets: 676944282.The Keralis Interchange_Data: NetInfo missing [BrokenAssetException]

Details:
No details

開新save 都出呢個error

買左

笑死

宜家有得淨cut地野

Cut地底嘅嘢

等我掃下個 patch notes 先

co_emmi COLOSSAL ORDER 45 points 1 day ago
Mixed zoning I'm afraid will not happen. Currently we are investigating making a road modding tool (very early state). Would love to hear your feedback on that!

We are Colossal Order, Developers of Cities: Skylines, a game that recently celebrated two years of existence, AMA!

有咩大路Workshop野用唔到？
準備買

Mass Transit 1.7.0 Patch Notes
Patch notes for Mass Transit expansion
1.7.0-f5
Paid content
Mass Transit expansion
4 new mass transit types:
Ferries
Cable cars
Elevated monorail
Blimps
New mass transit related service buildings
Multiplatform train station with metro station
End-of-line train station with metro station
Ferry + bus stop
Monorail + bus hub
Monorail + train + metro hub

3 new scenarios
3 new landmarks
3 new Chirper hats
New chirps
3 new policies
14 new Steam achievements
New road types
3 new canals variations

Free update for all players
Naming of roads
Added option to toggle road names on/off
Citizen Modding
What's New -pop up screen
Two bridges for the gravel road
One-way Train Track
Adjust vehicle count slider for public transport lines
Emergency vehicles choose a free lane when available
Bulldozer for underground structures
Public transport info view additions
Unlimited soil - builtin mod added
Unlimited oil and ore -builtin mod added
Mod inspired features
Option to mark railway stations to accept or not accept intercity traffic
Ability set stop signs at intersections
Ability to toggle traffic lights for an intersection
Visual aids to road building
...

--> /r/CitiesSkylines

IPT應該收左皮, 係咁彈error, 熄左又冇事

...
Trailer-, sub building-, and prop variation assets disabled and enabled with main asset
....
Train tracks can be upgraded between one-way and two-way and therefore now also repaired after being destroyed by a disaster
Shoreline building placement improvements
...
Custom asset usage serialized to saved games and scenarios.
Buttons in content manager to subscribe and enable assets and mods used in a save or scenario (available for saves made after update)
More stable mass subscribe/unsubscribe to workshop items
...
Better content manager stability with a big amount of assets
Asset editor: player can choose custom building unlock milestone
Content manager style panel refreshed when removing building from style
...
Asset editor: thumbshot tool shows sub-buildings
Direction arrows displayed on oneway roads/tracks when in constructing mode or traffic/transport infoviews.
Upgraded to Unity 5.5.3f1
Cities Skylines now uses Metal rendering API on mac fixing multiple graphical glitches (OS X El Capitan 10.11 and newer, only on
computers with Metal support)
ND scenario maps that don't get flooded are shown in "New Game" map list
All ND scenario maps are available for creating scenarios
Smaller outside connection capacity for smaller roads
...
Vehicles have show / hide routes button
...
Asset editor: fixed relocation issues when sub building contains paths
...
Updated telemetry
Asset editor shows DLC icons for trees and roads
...
Emergency vehicles choose lane with least traffic
Increased emergency vehicles speed
Added localization support for a keymapping string
Fixed: Missing translations for several keybindings.
Updated Natural Disasters scenario map names
Added translation keys for all scenario map names
DLC badges are shown in new game panel list for Natural Disasters and Mass Transit scenario maps
DLC icons are also shown for maps listed in "New Scenario" panel
Added underground bulldozer both in-game and for editors
...
Expansion badge added for Choose Scenario tab of the New Game panel
...
"Error Error Error Error :(" error message text changed
...
Added tooltip for Disaster panel button
...
Fixed: Parks do not display the number of tourists
Fixed: It is unclear that the Fire Helicopter Depot needs a Firewatch Tower to put out a forest fire
...
Fixed: Tooltip on level tool in Landscaping tab is wrong about mouse buttons
Fixed: Water structures have an upkeep cost of 0.00
Fixed: User cannot sort Transport lines with the day, night or day/night option in the Public Transport - Lines detail panel
...
Fixed: User is unable to build underground roads under the last large height layer
....
Fixed: The Cargo Harbor's Info Panel description contains a grammar mistake
Fixed: Adding only one policy to the district causes district info view to flicker
Fixed: Released prisoners taking jail space while getting home
...
Asset editor and game always starts with all snap settings on
Made policies icons larger in district panel and city info panel
Automatic public transport vehicle unbunching
District panel changes size with amount of policy icons
Separate autosave settings for game and editors
Multiple localisation and cut-off issues fixed
...
Fixed: Oil and Fertile land have similar colors on winter themed maps
...

Fixed: Custom asset scale, rotation, and bottom pivot getting hiddenly carried over to next consequent asset
Fixed: Citizen scaling, rotation and bottom pivot toggle disabled (messes up animations) in Asset importer
...
Fixed: Extreme framerate drop when taking snapshots in asset editor
...
###

啱先上去睇出咗個IPT2 舊嗰個收咗皮

好似好多bugs

我load save或者開新地圖 都係load唔到d模組 但係d mod就可以 連新個dlc d野都冇出現 有冇人同樣情況

次次有新版本都係咁，停返一頭半個月再玩

唉 難得玩到7萬幾人口 依家update完 又入唔返 無乜心機重新再開過

玩到40萬
等幾日先開

有單軌完全諗唔到電車存在價值

電車仲要勁蝕錢

起得唔好怪架車... 單軌你咪重蝕

相反

呢隻Game玩到之後錢已經唔係問題
係同樣都要起專用路, 但無論速度定載客量(冇用mod情況下)都係單軌完勝

單軌係路口位仲唔會有同車爭路既問題

單軌我覺得優點係條軌夠幼, 可以起係highway中間..
市內兜圈就只要起條專用軌俾電車, 都唔會同其他車塞..
流量過大我起metro仲好 跨區又有train

想問下如果而加開始玩，過多排再買mass transit。
會唔會有save crash問題？
Thx

Vanilla?

電車點先起得好

交通都收錢 DLC
荒謬到極點

玩2不如玩csl。

利申：仲有玩1

有冇靚圖介紹？
今晚開新圖玩

依家係咪唔洗用mod都有中文?

又好似炒咗個save
跟住啲mod 好似唔得

唔裝mod就應該唔會crash

其實有無Bundle / Pass買架, 係咁DLC

咁咪要買埋mass transit 先有得玩
其$100都幾貴，加得果幾樣野

要買架咩 自動更新左

DLC唔就一定要買，睇你有無需要咁

整完一輪
係我未save之前crash跟住彈game

聽日再玩

有沒TG群啊？

睇d更新
都應該值得買個dlc既

個post 都咁慢啦
洗乜tg 群

方便一齊深入討論分享&交流啊

有冇人試過用vanilla game嘅one way train track？
用佢嚟駁雙線路軌出嚟個波口位唔係好正常

自
原來開咗mod先會有問題

snowfall 而家半價44.5hkd
值唔值得入手

唔好買，伏到死。

有咩呢度分享交流咪得

肯定變死group

始終都係單機遊戲

有咩DLC值得買?

公認: After Dark > Mass Transit > Natural Disaster > Snowfall
個人: After Dark > Mass Transit > Snowfall > Natural Disaster

等緊6月 mega sale先一次過買snow fall disaster mass transit

如果玩線路，transport fever都幾正

玩緊
不過同SimCity 好唔同, 劃左個遊客區次次都顧客不足, 而SimCity開賭就一定有客

除咗 radio 同 nd 全齊
你有冇買 nd

信我 你一定會熄左落雪同災難個功能

Simcity政策同產業嘅互動係好過CSL嘅
不過啲bug多到 地圖又細

snowfall都仲叫有電車可以玩下
ND真係好伏

最新個update 好多新功能
可以睇到每個站有幾多人
減少咗幾多交通
每條線再加車

諗起sc5個對外交通
不過sc5 modular building個概念我覺得幾好既

舊 ipt 已經睇到
不過無新 update 咁清楚易睇

(sor for 伸手黨)
成年零無玩過... 想問去到宜家嘅update, 有咩mod 仍然係必要裝? 有咩係以前要, 宜家唔洗?

(得After dark DLC)

豪華版平過基本版
dlc貴過本體遊戲

可惜既係 ea玩死自己 又唔係擴大個地圖 個地圖放兩放野 已經爆左 我覺得最好玩 都仲係sc4 好多唔同建築 個dlc又可以比你揸車 如果csl都可以加埋呢d就勁啦

csl 試過有揸車 mod
唔知收咗皮未

見到呢個post 又想玩返
一入steam就敗左個after dark dlc

淨係睇DLC都覺得CSL有良心過EA好多
當年我simcity每個月例牌壞一次save所以冇再玩

無爬文
想問地鐵、巴士之類設計路線時使唔使整多一條反方向線？定係單方向行一圈就OK？

首先你冇搞清楚loop嘅意思, loop只係首尾連接, 將現實中總站turnback嘅過程包埋abstract咗(隻game冇handle到)
雙向線應該終點後原路行返起點, 單向線就會好似做逆走或者私牌特快令調車返去過程載客, 循環線反方向線視乎情況, 放射狀一般唔使, 環狀通常要

新果個mass transit 值唔值買

你唔玩嗰啲新交通工具其實唔係好值買

交通燈 讓線 呢D
唔買有冇

個渡輪同架空吸引到我 唔知有冇mod加呢

裝 mod

之前貨船+載貨火車同一個站，巴士總站，巴士專線，唔同線高速公路，交通燈位，precision engin，個 mod 同 dlc 完全一樣
有時 D mod 突然冇咗或好撚多 bug，之後就有一樣 dlc

硬係覺得谷鳩你買

Mod inspired feature通常都免費包喺個更新入面㗎喎

到底工業區塞車點搞呀

哇原來連登有post
大家多多交流
小弟整緊一個日式都市叫支崎市

> [img][/img] ?

等睇圖

係咁易放D圖

迴旋處係呃細路仔的, 千其唔好用
車流量一大就會塞番轉頭

新DLC有塊新map大部分都係山幾正

參考觀塘道，起條隧道/天橋飛過個迴旋處
減輕迴圈處負擔

噉係已經由intersection變咗interchange, 啫係條路規劃層次錯

1. 迴旋處真係細個用, 大咗就要升做其他設計(eg SPUI)
2. 小型以上迴旋處唔係 turbo roundabout (新式迴旋處香港跟英國叫 spiral) 其實亦係唔好用, game限制無計

是咪好似更新左有新野買?
洗唔洗課金買?

俾錢買單軌火車，飛船，渡輪咁囉。唔俾錢都有其他免費update.

今次都值得支持下，天災落雪嗰兩個真係唔好買

但其實大家係咪講緊100蚊果個dlc?
我有少少想買 但又就黎暑假唔知會唔會平

你即係話觀塘道錯姐

早買早享受

吓係架, 唔係共識嚟?
迴旋處同將隧轉入嚟燈位已經代表有錯
觀塘道同太子道都係靠平行新路解決

Limited-access road 同 trunk, artery 直駁迴旋處係一件好有問題嘅事, 條路有主要流向好易搞亂運作, junction interchange 唔會用更遑論 service interchange, 呢啲情況用燈位做返個 intersection 重好 (eg 將隧-觀塘道, 窩打老道, 紅隧康莊道), 外國好多係噉解決
低車量嘅冇所謂, 又唔會塞

巴打有冇圖

你地整地鐵站通常隔幾遠一個站？
整得太密好似失去左地鐵個意義咁

?

現實1km (自己計)
市中心可以750m, 輕型至中型地鐵(game嗰隻metro)密啲冇所謂, 睇你定位

未追哂post os係咪有steam都玩唔到

你點起

觀塘道迴旋處同埋龍翔道駁觀塘道呢兩個濕鳩位，
近年返工日日經過，諗左好耐點搞

仲有觀塘道去偉業街條19天橋

Search到你post
彩虹交滙處ok啦
1. 觀塘站喺迴旋處上面起架空車站本來冇嘢, 係周圍限制咗個迴旋處大細, 而家有埋裕民坊重建同港共啟德單軌更加束手無策(仆街重建唔重建埋條街), 唯一郁得觀塘消防局作用好似有限
2. 觀塘區內街工廠林立不特止冇將重心推出海邊, 塞死晒觀塘道,開源道同偉業街, 觀塘繞道為高速公路固然幫唔到, 觀塘碼頭,海濱道同條海濱長廊直頭冇嘗試過遷就下分擔個交通, T2路地下化換嚟地面繼續受難, 捱車聲捱廢氣
觀塘道迴旋處改到做SPUI就好
觀繞九龍灣至彩虹交滙處都有接駁不足缺陷, 接線限制咗佢作用

你起得咁密好棘手, 起SPUI啦

咁多車free-flowing要嚟個車流唔慌幾順暢
想 keep free-flowing 又有位嘅改做 dumbbell/dogbone interchange 一對(半)迴旋處分流下 (其實啫係一條有u-turn嘅大路)

留名 年幾前趁steam減價買左
玩左排就忘記左

有無巴打知點增加遊客數量?
已經起左國際機場, 亦有城際火車通往,
劃分左旅遊區, 旁邊有兩個娛樂區, 起晒好多地標,
但總遊客數量都只係KEEP住係1000左右,
賺來既都回唔到地標個維護成本..

另外想問點樣增加水力發電個發電量?
就算我加排水管,佢都只係HOLD住係200-500發電量,
除非突然係水底 加&刪除 運河制造波浪,
發電量短時間先可以破千, 但d水會溢水水霸,
波浪穩定後又跌返。

補圖

試下先

屎水發電

點解呢個好過highway exit 駁 roundabout?

有冇人同我一樣
好鐘意用first person camera mod
坐係架車/巴士入面望著佢係自己個城市到行
個種感覺好爽 好有滿足感

其實迴旋處都唔係好塞
係成個工業區中間唯一一個十字路口塞死左

SPUI試過用係R同C之間, 原本唔塞都變左塞

一樣成日用嚟遊車河

1. Roundabout車流一大處理唔到, 容量唔scale, 想free-flowing只會更亂, 燈位或者更實際
2. SPUI犧牲free-flowing (service interchange 冇所謂啦) 令個空間效率最高, 設計高密度用最少位容納最多車
3. 想用迴旋處而有位嘅用dumbbell/dogbone好過無限加大個迴旋處或者飛起變多一個 service interchange 出嚟

SPUI (其實 turbo/spiral roundabout 都係) 可能要較下 traffic rules 同sync下 traffic light phase 先順, 有主要流向嘅路口未必適合再大啲車流就認真做個好啲嘅 interchange
你個intersection距離咁近梗係塞

有無人知響杉果買Mass Transit 得唔得?

杉果仲WORK咩@@

主game就一定唔得
但DLC係咪一定唔得無人知

正常 一開始就停唔到

唔明

好似加咗價
之前正價178 依家232

諗番起當時2折買番嚟真係抵到爛

噉首先整幾條天橋唔好再倚賴個一個路口, 跟住整多幾個公路出入口, 再諗下點改呢個主要出入交匯處

小弟整咗香港圖
求意見

Scale factor?
睇下啲前人地圖作者出唔出現

Terrain party 到攞60km
高度就全部人工調低晒
因為直入d山就明顯過高
見新dlc岀回鍋
順手整張圖

有無人up左最新之後拆唔到隧道

bulldozer 分咗層??

Underground bulldozer

火車隧道定係咩
依家係要係地鐵隧道先可以拆火車隧道

?
1999

Field '.PathUnit.m_vehicleTypes' not found. [System.MissingFieldException]

Details:
No details
出error,點搞

唔洗咁麻煩，只要先禁左上角個交通狀況，
再標鏟泥水ICON, mouse就detect 到任何隧道

咩mod唔講點搞?
Path-finding都係交通類喇, TME未update?
自己對埋 working mod list 睇下有冇頭緒

睇睇有冇MOD係未更新

Batista Bay - based on Hong Kong

九龍葵青 81 tiles

唔該晒
原來多左粒制拆地下野

不過我估會好迫，迫過我舊嗰幅圖(當時我好似係攞54km)

好想買，但太貴

你讀緊書？

考慮到買咗番嚟可以玩超耐，其實完全唔貴

等緊特價

係
就算計埋堆dlc 二百幾三百 都算係咁
食兩餐飯 睇兩場戲 都冇左
但cities skyline耐玩度真係極高

仲要一個唔覺意就玩左3.4個鐘

玩緊香港地圖
淨係一個觀塘都玩左成個月

精神時光屋並唔係浪得虛名

有冇巴打果條運河 有d難整 要set好地形高低再放 係山上開條運河落黎 都要整好耐 不過整好之後係值得既

有時Steam 會減都US$9.9
我都係果時先買

希望 summer sale 有啦
睇人玩都覺得好耐玩

真係好迫
好多位想俾車行都要大執

推post
分享一下支崎市鐵路圖

因為係日本城市所以模仿東京 做死我

佐佐木應該好多人出出入入

由七王馬到佐佐木都係人流超多嘅區域，類似新宿、原宿、涉谷嘅定位

我都係重建個城算, 每一區正方形咁擴展都幾冇趣

我都係重建個城算, 每一區正方形咁擴展都幾冇趣
每個分區之間就係用公路做連接, 所以會不斷擴展

另外想問個城有30K人左右, 地鐵巴士加埋有2.2K人搭, 係咪算少

呢隻game好似成日係咁

放心 剩番果廿幾萬人係唔出街既

你地玩到十幾萬人既
電腦幾多ram?

三萬人

32GB, 裝好多asssets而家食20GB

上埋Steam workshop 有超多嘢新嘢download 😋

down到電腦大爆炸

岩岩想重新拎返起隻GAME , 一開就彈ERROR又話有MODS有問題
又要係咁試邊個MOD有問題 搞到唔撚想玩
次次都係咁

裝左 Mass Transit, 唔洗開新圖

為左呢隻game我加到32GB RAM

Disable all 都仲有ERROR

1. Update mod
2. 睇 Working Mod list
Problem?
好耐冇玩實有 mod discontinued/deprecated 㗎, 怪自己?
電腦開機熄機次次有update你會唔會唔撚用?

咩mod咩error咩ver咩argument?

求其起左個新機場

Terminal 1, 用單軌嚟扮機場穿梭列車, 不過d Cims 都係行去車站

Terminal 2

Terminal 3

機場快綫

National Rail Services

Terminal 2附近起左D機場酒店

ANA

KLM 飛機庫

DHL 貨運站, 純粹裝飾, 隻game幾時先有空運

塞飛機

空運貨機又 charge 5,99 eur

Mass Transit 有渡輪冇汽車渡輪幾戇鳩, 唔好話 pocket cars 算simulate咗

可以降低機場段路同公路整條溝做 sunken/cut road (明挖?)或者直接地下化

確實呢個機場好似會撞機?

除咗噉重可以加多條跑道甚至打通機場兩邊

有無玩香港地圖既師兄share圖
另外1月之後無玩過，想求個updated useful mod list

/r/citiesskylines Working mod list

Steam:

起到一半冇心機，求其連埋d跑道算

反正隻game唔會撞機

機場 mod?

airport roads

再裝返d modular terminal, 起runway 同 taxiway

每一條跑道一定要一次過起完, 如果你起左半條跑道，跟住走去整其他野，再起埋剩低個半，就會有d好搞笑既效果，例如d 飛機唔用跑道直接降落去個terminal到

啱啱買咗開波玩，發現自己做咗啲on9嘢周圍起電纜，原來只係連接咗個zone就得，冇咗勁多位。。。

請問衣個Mod Achievement Enabler 重work嗎?
我跟住佢整完好似唔得

可能有千幾人企係巴士等車

岩 D人好鬼中意等巴士

我見機場入面d小路得單程
如果飛機泊左埋橋會唔會走唔到

幾時改番巴士線剩係準巴士行

好多mod要執過哂
整mod 既人真係好勁

見d人開始整坦克（當警車）同軍用飛機

而家鏟唔到隧道ge？？？

用transport manager, 可以逐條lane set邊d車可以行

bulldozer分左地面同地底mode, 右下角有個toggle

會 要停前面架機起飛左先走到
但係D飛機又會等條跑道冇機降落先飛走，最後搞到terminal 有空位，但係想走既機走唔切，新降落既機又冇位泊
如果夠位既話，一係就起到條滑行到長d，一係就索性起兩條跑道分一條用嚟起飛，一條用嚟降落

有冇人知呀？
定係全部人已經100% achievement?

想問下火車可唔可以有時間表咁行？

試下係呢度搵，搵唔到就應該冇

唔該哂

有咩dlc值得買
同埋d dlc幾時有優惠

唔覺有

同埋如果想交通工具跟時間表行
首先隻game入面個時間要realistic 先得，一間架火車都未行完全程就天黑

點解D地鐵成日唔載客？
月台成幾千人等

加容量加車清哂D人走啦

冇人落車咪冇人上到車
你估好似香港搭地鐵咁冇位都照塞入去咩

Rush Hour

[loop] Vanilla隻歐美式地鐵係中輕型至中重型, 亞洲式地鐵多為中重型, 港式乃重型, 睇車卡闊度長度最易明

Sync唔到落 in-game time
鐵路單線,信號,待避,軌距,限界,供電呢啲streamlining都冇

正喎屌

應該係，巴士站好多人等車

整程式MOD戈D先係神乎其技，原理成謎

可以好似海島大亨咁就過癮，咁先似返嗰統治者嫁嘛

死刑
拉到去靶場, 市民人數-1, 屍體+1

講起打靶場好懷念SC4堆厭惡設施, 由城市地區提升到國家層面, 好有一個地方feel

隻game話明 city builder, 個sandbox點simulate到咁多政治
C:S同SC5係差過SC4

唔係呀
係個載客 0/180
就算我用 IPT 2 mod 加大到 2000 都係大量車 0/2000

入唔到game
一入去到paradox個logo就停左
跟住upload download 都去到30mb/s

早幾日Steam forum好多人都有呢個問題，解決方法就係等
我早幾日等左20分鐘先入到Game 不過之後就冇事

呢個moe仲用到？

起碼搞多D政策，警察消防垃圾站可以分區。

下一個賣錢 dlc 會係乜
我估連屈機嘅 Zoning 都可以賣

Mass Transit Update 後
IPT 有 error
IPT 2 ok

UPDATE完,未買MASS TRANSIT

D巴士線好多都變左斷開,有D路唔知點解話找不到路入,明明個路口咁大

諗緊買唔買MASS TRANSIT再由頭起過算

唔該曬

我都係咁
唔知係咪裝左mod管交通 本身有路都話無path

應該要重新拉過線，有時改完路口位/災難完都會咁。

咁姐係話拉完之後唔可以郁個d有巴士行既路？

巴打你d mod叫咩名？

有D咩MOD係必裝?

唔係，有時你比佢行下佢自動會adjust番
有時唔會就要再拉過線。

我就係等到佢d巴士都去到最後一個站despawn都未adjust
最後不如索性推倒重來

有冇啲地圖推介

同問 我想要d buildable area大既map

咁我個人建呢個

Path-finding Update後實要改走線

Download左Norway某個城既map, 一開始果格可以起野既位都幾細 不過整得靚

巴士總站點改好, 外圈開始塞得好勁

> 燈位
梗係兩條大路L字形駁入巴士總站整個循環而唔係逼佢兜路轉入去
睇下香港巴士總站起咪知

有冇巴打可以分享吓高速公路出入口

另一個方法，拉條路仔起個巴士總站得唔得？

唉 我淨係識得起圓圈城市
有冇人分享下d城市睇落去係好靚但係唔塞車既

唔塞車點叫大城市，識玩一定塞到佢仆街

圓圈點都好過我正方型密鋪平面

其實你哋係咪都係由一開始慢慢多人先會 unlock 啲路呀建築呀嗰啲，人一多要 upgrade 路好痛苦 ... 點解唔一開始就用得高速公路

造景黨全部靠MOD

間唔中回一次帶

唔知點解upgrade重玩

覺得難玩左

不斷有廢棄建築,又無人肯搭單軌 屌

明明都好似以前咁玩一玩有10萬人,而家玩極都得1000人

好高汁 不過啱啱開始玩好似比人打擊咗咁

轉左
原本諗住喺區域中心位置整terminal，點知出黎效果同想像相差好遠

切割嘅 Hub-and-spoke feed落車站(除咗好似繁時線嘅單向線)係個好差嘅模式, 畀人轉車都要顧及區內同附近交通需要, 一條線中間經區中心兩邊有anchor就好
通勤鐵路同一般鐵路行市區總站方式亦為人詬病, 打通一路過效率先高

[loop] City-builder vs city-simulation
SC5亦喺sandbox上敗給C:S

點樣剷走地底下面啲路
起左條反方向既路

Underground bulldozer Underground bulldozer Underground bulldozer Underground bulldozer Underground bulldozer Underground bulldozer Underground bulldozer Underground bulldozer Underground bulldozer Underground bulldozer Underground bulldozer Underground bulldozer Underground bulldozer Underground bulldozer Underground bulldozer Underground bulldozer Underground bulldozer Underground bulldozer Underground bulldozer Underground bulldozer
上面個掣都講過幾次

你地有無裝no despawn
我覺得自己有d强迫症,一定要用自己方法解決塞車, 接受唔到d車突然消失

入左bulldoze 之後bulldoze 個制隔離有個制toggle underground overground.

lag到仆街既人海

搞乜事

Pocket cars

迫人坐火車去商業區
仲有幾千隻豬排隊等緊上去

上面堆pocket cars on9自己塞死自己所以後面條路好暢通

根本玩Simcity/C:S十之八九都係想做City-builder
有幾多個係想玩city-simulation
個城起得靚已經最大滿足
何況SC5個simulation都係渣流灘

個城10萬人口已經得返30-40FPS
用緊I5 3470@3.2G
16GB RAM
AMD 390

upgrade做R1700有冇幫助?

唔安 mod 8gb ram 夠唔夠玩
唔夠就唯有砌過條女

安MOD都夠, 但唔可以太高畫質同人口

10萬開始覺得慢
開咗成27個mod
有錢應該會砌過條女

我個城89萬人~20fps
用緊i5 750
16gb ram
gtx750
依家想加ram

我80幾個MOD同1400個資產就嚟頂唔住 好彩人口得5萬但係咁升

而加隻game 大食到食成16go ram

Tropico先係無敵

有

原來而家會沖走d車

好鍾意迫人搭火車去第二區
唔知點解睇住啲人逼火車好有滿足感

咁癲

問：開巴士線有人等車但冇人上，可以點

同埋啲住宅起完，家庭 0/0 可以點

*啲人入唔到去住，但住宅好大需求

1. 太多人坐, 開多幾條線路去唔同目的地
2. 你係咪未外接公路

想問幾個mod：
1. 鋪地下變灰色（行人路灰）既地下
2. set props間距然後放props既mod
3. AD 同 ploppable rico有咩分別

1. surface painter
2. Prop line tool
3. 咩係AD

換個方法問，點樣100%用到workshop download落黎既building（而家有d subscribe完都會唔見咗）

我完 CS淨係玩香港地圖，其他地圖玩玩下會無心機規劃 同埋玩香港地圖一定要跟足曬d區同路既規劃

2. 就係駁住公路都冇人，鬼城

cap張圖睇下

有D唔見咗可能係版本問題
想方便地隨意使用, 大推plop the growable + find it + RICO + move it 嘅無敵組合

會唔會啲單程路畫錯，通唔到入去？

100%係

我係用返香港嗰套玩其他地形都已經好好玩

share

有無MOD係可以完美解決d 木嘴返工/教育不足問題

條條路無塞車,有巴士經住宅區,學校同低密度商業區

但成日都話教育程度員工不足或者工人不足

已set政策係加強教育/走出校園

而家先得7千人,大學2間,中學6間,小學6間

全部起晒住宅區,d木嘴仲係話教育員工不足,係咁廢棄

加強教育同走出校園係對立

我唔係同時用,我劃左2個區,一邊住宅用加強另一個相反,都係咁

應該係時間問題，等下就ok，市民讀書到畢業都要時間。

另外高密度商業需要多d高教育市民，遊戲初期可以先起低密度商業

等左成年都keep住個情況

呢隻game玩法上同simcity係咪差唔多
睇youtube片呢隻game畫面靚勁多
心郁郁想買黎玩

如圖

我陣間po d圓圈城市比各位巴打睇下
睇下邊到可以改下
硬係搞唔掂工業區塞車嘅問題

推倒重來比較好

試咗好多次都解決唔到呢個問題
啲車點都剩係識得行死一條線
留名學嘢

住宅真係有需求?

哩個我知點解決
用traffic manager president edition
佢裏邊有個劃線嘅功能 係可以自訂每一個node d車點行
YouTube search下就知
近排down左迷上左自己係咁係度劃線

無需求既話應該會就咁一塊空地 唔會有building係度

冇追post
其實點樣熄咗啲路嘅名

setting

將d低密度商業變做高密度商業之後情況改善晒,咩玩法

都仲係咁

玩兜圈就唔塞車

係咪crash咗mod

prop line tool同surface painter subscribe咗enable咗，game裡面係邊度搵？

唔洗理佢，自然就會有人。你應該係一下子規劃得太多，起得太多樓，嗰系統未刷新得設人口。

遲D人口會爆炸性增長，然後爆炸性死亡。

佢又唔係用super demand mod
唔會有咁嘅問題

點兜圈

Advanced Water and Treatment PLANT呢個係咪有BUG

初頭都好地地,玩多陣不斷有人因水源生病

d人係咁話自己飲屎水 明明呢個mod個作者講到明係抽地下水,係好深既地下淨化,完全唔會污染到水源,點解無啦啦會變左飲屎水

Realistic Population and Consumption Mod

大家分享下公路接入城市嘅道路設計, 我畀出入口設計搞到癲啦

公路出口我基本上一定駁roundabout
好處：唔會有紅綠燈
壞處：d路嘅走向同埋highway VS main road嘅出入口要plan好啲，否則啲車喺roundabout裡面會因為轉線要變咗death circle

邊張map buildable area大d 開左幾張圖都係山地多 無乜位起野？

幾時先搞好行車線選擇呢樣野 明明四線都要迫埋行單線

咪咁多幻想, 有多位起你都起唔晒

Never
自己裝 traffic AI mod

...

香港地圖scale咗城門河谷好難噉起, 特別雙程三線高速公路礙位(普通公路同分隔道路一樣), 剷入市中心平地會少咗好多位, 我會覺得堆公路(由其是大埔公路)學沙瀝公路同馬鞍山依山而建或者直接穿山起隧道慳位
1號幹線既然唔係高速公路, 同窩打老道當 limited access road 直接用不分隔道路亦可, 偷下位做zoning起嘢重好

我會用三線單向高速，順時針方向拉個長方形隧道圈，整一個循環線。然後係上下拉一條六線雙向路。

高速同六線接駁位要用T Mod，修改行車方向，從高速路只準轉入六線路其中三條線，反方向的三線就只可以轉出高速三線。

所有工廠區的車輛經過高速公路就只可以入工廠區。同樣工廠區的車輛就只可以經高速公路離開，咁就唔會撞埋一齊賽車。

我發覺其實塞車，原因唔係有太多車。其實係路口位幾嗰方向的車交合，互不相讓結果就停左。

所以關鍵都係要D車行，寧願佢行多D路，兜園D都唔好俾機會佢停係度，一停就塞車。

出入口咁近，一陣多車cut線好易塞死

唔知呢玩開都係咁，迫到pk咁

81格全香港唔夠位起
有個地圖81格
全香港島 九龍(美孚到將軍澳)
剛剛好

點解會無啦啦一齊話冇raw material
交通完全冇問題

市中心單向環狀線係有用, free-flowing嘅極緻, 一個公路大迴旋處
你噉嘅 street hierarchy 有啲overkill, 長方形分區太細太密, 地下化唔好睇, 全部六線路冇需要, 唔用雙線路更加拖慢大路交通燈車流

見到有架巴士passenger 90/87, 不安

好似印度巴士咁掛係車身屌屌fing啫

買唔買DLC好

唔好

你老闆,比2個龍捲風清場

成舊水
等sale先買

d線點畫

60000人部機就開始窒

啱啱突破12萬人
但係d monorail就開始有問題
我set左一列係540人
但係佢spawn出來 最新果條線就冇左個頭 得返360人
有d得兩卡 90人
哩個點搞

泥路係咪得2線版?

想起個農地區,想全部路用晒呢d泥路有feel d

Set埋無限速,沙塵滾滾

我就係想咁

上面玩工業區起係住宅區隔離？

D AI好蠢呀，永遠淨係排住一條線，前面停車就跟住一齊塞，以為Mass transit會有改善

D農地永遠得4×4，永遠都唔夠真，如果可以好似sc咁大就好

要裝個AI improve

得緊急車輛會自動爬頭

尋晚地震,有棟野冧左,搜索隊係度插生還者,插左成年,後面條車龍逐架逐架塞到自動消失

有冇人同我一樣狂起隧道黎舒緩交通

成個地底都係各式隧道

求圖

我起到亂七八糟

地鐵同d隧道打晒交

Set條巴士線用邊款車/唔要邊款車/要幾多架車果個mod係咪死左 唔記得叫咩名

Roads United?
好似冇 dirt road texture 要自己照Vanilla整

IPT 2

而家就住隻game限制zone農地都夠用, 有 Surface Painter 補救扮得似嘅, 你當你劃嘅係廠同用地唔係田同草地

可唔可以睇下你既作品

我果d起到成pat 屎咁

我嗰啲都好核突, 校唔啱色
我本身又唔熟色彩, 自己整地圖(睇嗰啲)揀顔色都係靠 Eye Dropper 抄 Google Maps
住香港問題
有冇成功例子

no 中間有commercial隔住

其實office係應該幾時先起

btw d商業需求藍棒棒keep住一直高過綠棒棒係咩玩法 就黎成個島都係藍色

隻game又幾真實，女人揸車....

ching呢種路口好有問題，車流會好唔順

迴旋柱真係神物

我懶得執，d AI淨係行中線唔行其他線

條電車線最好就唔好咁近路口，改天橋or隧道

我見有咁上下大學生就會起
我藍色綠色都差唔多

千鳩幾人等車好滿足

CLS

求map名

市民: 垃圾港鐵

換車
呢款火車好曬位

想問下 上youtube 啲造景大師 有得起左條路再拉角度
個mod 叫咩名

起左條特快線剩係接駁最多人上落果兩個站
已解決問題。

見到樓上起到個城市咁整齊

我覺得自己係零

Move-it!

[ICYMI]

Bombardier Innovia series, 雙層單軌, 德國Transrapid磁浮(啱晒 straddle-beam monorail 嘅EMS)

唔該哂巴打
岩岩買左新dlc
回歸先!

要咗 300 嗰隻做旅游島 circular

等特價先掃曬所有dlc

暫時玩覺得cable car 同monorail有d雞肋

CSL Map View

見大家都post圖我又post下近況

彷照東京港整咗支崎港
簡單D講就係類似台場戈頭, 請密切期待

可以跟住條路起，美觀又方便

subway冇得睇，除非裝mod。電車又慢又佔路。

我覺得呢隻驚最好玩就係拉public transport

出左monorail就可以起埋條白合海鷗

幾時加入炒車同撞死人呢個元素

> Agent simulation
Dynamic collision detection 要全面熄 vehicle despawn 先得掛? 到時離 Vanilla vehicle AI 又近一步
考慮CPU Gen嘅話點計個交通意外率有排拗, Natural Disasters disaster spawning 都有人歡喜有人愁

有無得將個d人口密度降低
我部電腦去到12萬人開始lag 3倍速唔到
我好需要3倍速 我唔鍾意見住d人係度慢慢起d嘢
同埋我要即時見到起左條新路有冇人用 疏唔疏導到d traffic

有冇idea？
我已經將所有setting全部轉做low或者disable

1. 關setting咩事, 你剷幾多asset同effects最尾都要simulate咁多agent
2. 隻game simulate個level數量已經好陽春, 再低會變死城, 數量上唔合理, 冇得想睇交通又要少人
3. 你到底想講人口定人口密度?
4. Mod只會調整人口密度至真實, high density residential 點樣撳低?
你個CPU(同spec)有幾勁就有幾勁, 你覺得del晒堆prop會快好多?
你好需要倍速就換機同用最低限度嘅asset, 見人可以上到500k以上唔諗下自己有冇 simulation speed 嘅需要? 睇下自己起得有冇其他問題? 有冇glitch?
CSL Show More Limits 寫咩? 用咗 Prop Remover, Dynamic Resolution 點?
唯一特別有用嘅技巧係用公共運輸減少 actively simulated 嘅私家車
你咁少資料啲人點知畀咩idea呢

完全唔起industry靠import goods去做commercial真係幾難下..
初期少commercial都叫做頂得住, 一多個陣就收晒皮

Industrial Demand唔會爆哂標？

咁睇黎我要換機了

起office

唔想鳩起，下一步起咩好

城市一角

求share skylight塔

我響workshop度download架咋打skylight 就有

見到都覺得好滿足

交通咩情況？

碼頭好塞車
城市入面唔塞 keep 住行
成功轉移市民搭地鐵火車

為左呢隻game 今日買左同裝左CPU水冷

玩呢隻game好似玩音響咁 不可一不可再

之前已經由16 GB RAM加到32GB
而家天氣開始熱, 一玩隻game粒GPU就 "bill"上90度

我玩緊上面張圖都係8GB啱啱好
pagefile 開到13GB 已經爆曬
咩GPU 上到90度
我最高都係55度 cpu gpu

打錯左 係CPU上90 度

水冷JJ表示，8萬人口CPU得57度

水冷 + 開冷氣

接近17萬人口

個地圖係大平原就好容易用左方形發展
而家有16萬接近17萬人口

最新規劃地區用左欣澳站, 咁呢個區就叫做Sunny Bay啦

用Ploppable RICO就可以做地產商起屋苑

全苑21座, 歡迎港豬排隊買樓花

咩地圖

Owl's Los Demonios

其實點樣一路起路一路起單軌

起左條路先再加軌，就話條路用左無位起單軌，用軌連路一齊起又得4線同唔知點連個站

唔小心就玩到3點

個站要拆左條路先得

有冇咩mod可以控制d車只係可以轉某個方向，好掛住sc可以intersection唔一定要雙向都連晒

traffic manager?

Just one more district...

日常

cap 完個 C:S 又炒

車站點先SET到敵地起

上面打錯字,係離地

去Steam workshop download

咁我明白鳥 唔怪得起唔到離地station,原來要特登搵d離地station黎用先有

或者又等 dlc 收你幾十蚊

得唔得呀

重大更新而又冇收錢嘅係咪得隧道同填海

其實最想問既係點用佢個剷填平d洞或者起一個好高既山但平面既

超難用,輕輕按一下就起左成座尖山出黎,高到弱智 按右鍵又凹到低能

新project
自家製地圖,然後 1:1 起路

好正,可以求map嗎

用地形工具第二個?

呢個火車站好好用

全部斷頭路好難受

總站嘛 諗唔到點收尾, 加上冇咩位

係後面加幾個RICO倉庫，扮係車廠

成日有工業需求 鋪好路又冇人去發展

試下整D公共設施

有無人用緊呢款抽水機?

唔知點解用左佢一陣,D水自動變晒污水,d市民瘋狂病

諗住起多個做分流,但第2個work下又唔work,不斷自己自動on下off下

以前用過
我都係用用下會飲污水就放棄
依家轉用污水處理廠
唔會污染海洋

有無lin或名睇睇

唔好起係污染地區

+1

可以參考下 London King's Cross

紅磡站啦, 近啲

圖一：城市發展概況

圖二：城內公共交通概況

圖三：城內唯一出入口車況（可見塞車嚴重）

圖四：放大

圖五：小弟嘅諗法
[/quote]

想問問各位巴打意見，點可以解決塞車問題？
已知：
一：左下角入口原來自已set錯方向，但試過S/L唔大幫助，因主要車流係去右上角嘅high dens commercial。

二：中間城市入口roundabout出口嗰個彎位呈90度，車輛出入要減速，失敗。

想問問各位巴打意見，點可以解決塞車問題？
已知：
一：左下角入口原來自已set錯方向，但試過S/L唔大幫助，因主要車流係去右上角嘅high dens commercial。

二：中間城市入口roundabout出口嗰個彎位呈90度，車輛出入要減速，失敗。
[/quote]
直接拉條直路落右邊 唔洗入迴旋處？

Vanilla metro唔使起咁多咁近, Cim肯行好遠

我想問我SUB左D公園但入到GAME起個陣 得塊空地
呢個係咩原因??? 佢又冇要我SUB埋其他ITEM
好多公園都係咁

通常都要sub埋其他prop 你可以睇下佢既簡介果邊 應該會有link for你去sub

+2

求map

求圖

玩呢隻game試過燒左張顯示卡

你座城幾大？

同埋咩卡

岩岩發現有d弱智市民唔知點解會渣住架車前後前後前後郁,郁幾個字左右就會落車 但佢呢個過程會搞到有塞車同埋有d人死左執唔到屍變廢棄,因為果個智障頂住晒後面 係咪bug黎

No despawn?

我覺得一開始咗dl RICO buildings之後就返唔到轉頭了

依家夏天玩得耐都驚會燒
部機都好耐下

9萬幾人
嗰時skylines岩岩出
用緊GTX 670

唔再需要規劃區域

唔係好識用

佢有3格可以剔係點解

唔係好需要理
總之如果想set, 就禁"add local"
btw再推一次, RICO + plop the growable + find it + move it 已經係本遊戲最強組合

咁大家有無set一開波就最高lv?

整咗之後點解全部都係low land value

same 一路唔識用
搞到唔想玩

因為遊戲設定上地價要慢慢升，所以如果我地用RICO一嚟就係咁起大廈，佢自然就會提示地價太低。
解決方法 : 起多D公園、地標，比D時間佢慢慢升個地價
識玩嘅解決方法 : 使用MOD - no problem，無視所有問題，眼不見為淨

起公共設施都有用

想問巴打們
我見人地果d 欄 / 樹 可以直接拉一條出黎
係咩mod 黎 thanks

[search] Prop Line Tool

終於 200k 喇屌你老母

又炒

你地到底係點樣可以起到咁整齊..........
成日起到咁上下就變左鋪城GAME...

整齊意思係?

裝咗先

之後就睇你有冇對起城有見識
睇吓 Google Maps，或者睇吓人哋喺 YouTube 起城係大概點嘅樣，然後自己不停起
practice makes better

類似想可以好似用咗 Precision Engineering 起到出嚟啲嘢就算彎彎曲曲都唔會係鳩起啩，我諗

反而我覺得太整齊其實唔好睇

Agger，不過其實唔關整齊事，係真係懶得諗

要諗點起先靚好麻煩
所以都係全部都係方形 好似井字咁就算
最多咪有啲位會彎彎曲曲咁

基本思路係將唔同角度嘅井字格子連接，咁樣就又有真實感又唔會太樣衰

最多咪咁起

其實整齊嘅彎彎曲曲同鳩起嘅係兩回事
前者主要跟地形而起，後者真係亂畫一通

以前唔會用整地工具
尋日用完返唔到轉頭
大地平

睇吓起咩同要嘅 scenario 係咩

我起到咁囉...
我自己覺得一大片平原好無美感...
都係一大片一路鋪落去咁...

電腦唔知點解po唔到圖

呢個應該唔算平原? 好似見到有山勢

側邊有小小
但係大部份都係平地
起得好雜亂
暫時得45k人口

簡單D的話，可以自己起少少山，然後全部道路避開佢，睇落就已經會令好多，仲可以起少D樓

btw有冇諗過用一D MOD? 如果100%經營派的話，其實係好難避免會亂 至少開個81格已經冇咁多限制

大家會點起cargo ship同train d出入口位[member][/member]

btw我都放下最新進度

整緊高級酒店、大型商場區域，有D類似台場、有明
另外圖中嘅建築物都係幾個唔同建築組合而成

81格係所有map都有 定要dl番81格既map?

所有map都有, 只係有Dmap會以81格為前提整得細緻D咁解

仲有人玩緊

我想問有冇方法可以整水出黎

想design 一個內陸湖

挖個洞跟住整個水源入去?

原來出左咁多DLC

一次買返好貴咁

堆mod list有啲要update lu

用fresh water outlet 將抽水站多餘既水泵過去
好似要裝natural disasters先有

你地個個都買足DLC???

放屎水填滿佢

出mass transit果時順便買埋natural disaster

擴展DLC
1.After Dark
2.Snowfall
3.Stadiums: European Club Pack
4.Natural Disaster
5.Mass Transit

買返頭3個先

等特價
覺得好似有DLC 會好玩好多

係WO 爭D 衝動買左

用extra landscaping tools 加一個水源

但係會瀉,唔知點整先唔會瀉,已經用1(最細果個)

新po可唔可以俾我做樓主
我有一個夢想 就係自己開既po可以1001

重裝+買咗mass transit之後
啲高架同地底火車站subscribe親都俾佢話係broken asset用唔到，點算
係咪重裝嗰陣有mod/asset subscribe漏咗 (我重裝嗰陣unsubscribe晒全部

隻game啱啱更新完
load save load勁耐
load完個畫面濛過蒙古
屌
又要棄save

有冇留意MOD有冇更新?

有得較水位高度
未試過咁樣整個湖

有?

game setting 問題

水源隔離嗰個就係較水位高度
啱啱熄咗機cap 唔到圖

我再試下先

次次整左個湖出黎都整瀉晒

搵梗邊度出事有可能係mod

喂喂

你post 個error 出黎
個message會有講

Broken assets:

Custom Assets: 532551655.4TrackElevatedStation Plain_Data: NetInfo missing
Custom Assets: 532551461.4-Track Elevated Station_Data: NetInfo missing
Custom Assets: 561083754.Modern elevated 4 tracks station_Data: NetInfo missing
Custom Assets: 665292636.Skytrain station_Data: NetInfo missing [BrokenAssetException]

Details:
No details

俾咩膠